覺唔覺得香港種族歧視好嚴重

港女：韓國人好正啊
港女：西方人好正啊
港女：屌 條香港死毒撚咪撚阻住晒啦
根本港女眼中港男係次等

利申：對西方人無偏見，純粹反韓狗

死韓狗

覺唔覺得高登/連登種族歧視好嚴重

高/連登仔：日本妹好正啊
高/連登仔：鬼妹好正啊
高/連登仔：屌 條香港死臭雞咪撚阻住晒啦
根本高/連登仔眼中港女係次等

大把人讚港女啦

高登仔大把講話港女樣真係唔差/高質過大陸妹
雖然好多時都踩，但現實都係身體很誠實

港女就真係為左含洋腸咩都制，睇下最近單黑鬼扮白鬼呃港女個新聞就知，呢啲冇得呃

港女好ON9囉,佢地老豆都係中國人

無錯 港女真係當港男地底泥

港女：日本音樂/女性/動漫=毒撚野
港女：日本文化=日本野食

你自己都反韓啦
憑乜野話港女歧視人